有無煙民成功戒煙 入黎分享下

食左四年煙，六日前因為啲事入左醫院訓左晚加上又突然無乜意欲食煙，出院個陣索性試下戒埋佢，點知頭兩日都好地地，第三晚開始訓唔到教，一到夜晚就好似感冒咁，全身發熱出哂汗，每個夜晚都會偏頭痛，痛到訓唔到。
開頭以為普通感冒，去左睇醫生，有keep住食感冒藥，但岩岩又痛醒開始諗，關唔關戒煙事（明明無煙引），上網查睇到話戒煙真係會訓唔着 頭痛等，半個鐘前試下食左支，點知食個陣同食完後真係無咁頭痛。
想各位師兄分享下戒煙心得我知食煙既人唔抵可憐，但我真心想戒

一句話唔食就成功

煙齡半年

我都想一句話戒就戒

個人覺得心癮大於身癮
我食個陣都話自己渡過當時難關就戒
其實當時解決左之後都已經唔想食
Btw 我煙齡太短 等其他巴絲講多d

我反而調轉 唔食個頭真係痛到仆街 病足咁多日

做運動啦

試下戒煙貼
博愛有免費針灸戈戒煙 等你少d退癮症狀

準備戒 但身邊有人食就忍唔住

真係有用？我係一到夜晚keep住頭痛痛醒

半個鐘前破戒食左半支矛盾位係食完真係唔頭痛

頭暈成身乏力就會， 頭痛真係未試過
只要你夠意志力頂一個星期就得
利申：食廿年煙已戒

食左六年 一話戒就一支都無食 開頭難頂啲 因為之前番工眼訓就成日去食煙 一開始戒就成日都好眼訓
到而家戒左個幾月